18+ , 閪

49歲(18+閪)

882歲+49歲閪

49歲(活塞石頭)

你咁快出咗院？

我見到似鯊魚喔

唔怪得我阿媽話有人係石頭爆出黎，原來係樓主

Bam

ok

今次唔撚貼圖？ 屌你老母

pusj